三國志13 定 三國志14 好玩d?

我由三國志4玩到三國志11
之後都冇玩
見steam sale想玩返
請問大家有乜意見?

10

tlou1定2好玩d

三國志六 加強版 好玩D

2

ching有taste
新版都係不玩爲妙
暗榮唔係浪得虛名

嫌錢多就兩隻都買

信長之野望革新 no.1 無可代替

14>11

2到1可能冇咁傷

14>>11>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>13

正解

14 整到呢D人個個別具特色 11同13根本整唔到

13屎嚟架

唔計D鳩流流嘅歷史事件，其實14唔錯

呢隻野刺激到仆街, 又可以玩真正既操作戰術而唔係回合制互相出招, 用d軍隊鬥快跑黎跑去,背刺, 圍魏救趙, 升科技
一隻game我玩左十幾年

想當溝女game玩就13
而如果你喜歡9同11代的話，14會岩玩

革新真係好好玩
但係steam冇中文版